英國震怒 遲d會覆卓支那國

[更新版]到底大家撐唔撐港台

Tvb可以禁住外國憤怒幾耐 仲係度日日支那救世

夠膽就收返香港

八國聯軍

應該係英女皇奶左野但唔講得出黎

好撚多個國家都official屌柒支那

快啲一齊玩Twitter幫支那加速

屌，依家先知，識人係比利時德國呀forum 話中國個數係假，比停屌佢種族歧視

唔好淨係掛住食花生
已經準備幾把扇大撥特撥

上 twitter 幫拖

國際戰線 低級黑

震怒但繼續用華為

身處歷史既轉捩點既感覺好微妙
今日唔知聽日事

左膠安穩太耐

反擊方式包括制裁華為

日落國算數啦

都唔知咪扮左膠，真五毛

大時代

popo高層式震怒

收鳩皮啦bj 用華為吧啦

一早講咗bj中招絕對係好事
衰啲講句事頭婆中埋仲好

推

武肺速成新冷戰

支爆真的不遠

終止中英聯合聲明

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

佢又點會care
氹到藍絲開心咪得囉

保持2光年距離先

其實racist個結論係點得出嚟

繼續用華為啦7頭

英國佬得個嬲字 佢地可以點姐?

BJ : 好嬲呀好嬲呀

聽日繼續用華為

cls

5G呢

震你老母咩
咪又係繼續奶
食撚屎啦英國

收皮啦收皮啦.jpg

用華為啦仆街

想問UK 有咩Twitter 係多人關注的?

抵撚你死啦
事不關己己不勞心嘛

隨時係佢傳比威爾斯親王
然後可能再傳左比事頭婆啦
最好英美歐盟一齊收中國皮

係就即刻攞番香港主權

係先好

唔用華為嘅話點可以用「唔用華為」去制裁中国
BoJo遠見

識醒又唔係一件壞事

德國仲係當冇事發生
意大利反應比較大

英國震怒 決定接受中國援助

打仗記得揾美帝德國，唔好一意孤行

聽住先啦

唔好搵意大利

同時做啦
邊有人講晒時間表俾敵人準備架

最好成個內閣中哂

日落帝國 一早同你哋講 咪撚信支那

仲睇tvb

唔覺得會
有d覺得今次後，中國模式反而會入侵西方文明

到時先算吧啦
唔好比我估中又奶過

變得好快

你個華為5G網絡呢? 留名睇走數

好似一步一步行近第三次世界大戰

日落大國同支那開拖，我捐錢比日落大國都得

英國人 好嬲
英國人 報仇
英女皇唔係condom

聽住先啦 日落

咁查爾斯會好鍾意中國

真係覆卓先出黎打飛機啦
次次打完就當真係有得扑野

如果真係宣佈收番
究竟中共夠唔夠膽開戰

唔該樓主pin 番啲Twitter link
咪同香港人好嬲好嬲冇分別

The newspaper adds that Johnson's government is so angry with China's handling of the crisis that the prime minister could abandon his previous decision to let Chinese telecomms company Huawei develop the UK's 5g network.

呢條仆街鱷魚頭老襯底 屌你老母有美國唔親走去親共

支那：

聽到都興奮

咪係，英國奶共就叻
BNO 轉BC 都唔敢做
對祖國冇期望！

我估英國最後會含

Gonna cry?

事頭婆反抗

5g 人仔

唔怪得比人話廢青，
國際戰線做唔到既野，
一個肺炎搞掂。

其實總加速好簡單, 是Twitter發起 #英女王有冇中招/事

係先好啊

事頭婆唔撚報出嚟 幫手加速啊嗎

日落帝國，warmed you guys

cctvb淨係會講送咗幾多，至於用唔用到？
唔報啦

Gogogo!!

英國震怒
唔知點解諗起英國研究

最理想是被日落暫管, 再邁向歸台 歸美 定完全獨立。

人置身這大時代

係咪英女皇奶左野
要開始將民怨轉番去支那國

震怒咪好似芝娃娃咁吠兩聲咪算
又脫歐 又要奶華為

全世界都憎中國就啱啦

佢反共的

日落帝國 誰怕誰 名膽就出兵

鴕鳥政策
對內就不停呃傻閪無事兒無事兒
點知出面就黎八國聯軍2.0

連得把口嘅資格都冇，英國佬收皮啦

日落帝國永遠都係得把口

睇下美國統戰技術有幾高

大家幫手繼續推上國際

但G7峰會
各國寧願出唔到聯合聲明
都唔想聽美帝叫用"武肺"個名

可以加埋波蘭入去

再死落去就唔係咁計

bj偶象churchill好擁護王室
可能bj自己同prince charles都惹到
所以終於識嬲

如果英女王都出事
英國人應該會癲

唔該快d 收

標題黨? 內文完全係第2樣野黎

晒氣喇，轉個頭咪又係奶晒共咁

又震怒連登越來越有支那feel

UK government officials say there'll be "reckoning" for China over its handling of the coronavirus.

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

意大利死咁多人，本身經濟已經差，而家直程衰到貼地
德國多人中但死亡率低加上醫療系統仲頂得順

奶共啊嗱 比華為入國 仆街啦你

到佢執笠過日
藍絲就會好奇怪明明新聞話支那成最大贏家，但全世界事實會都同cctvb描述相反

我最好係香港可以永久好似直布羅陀嘅狀態
全民BC

咁樣上新聞搜尋 佢好難唔嬲

一係英國，一係中華人民
合約只寫呢兩個國家

嬲嬲豬??

打撚爆佢重振國威
如果唔係就永久收皮啦

Benedict rogers
luke de Pulford 基本啦

見d國家仲買中國tester同中國口罩就知無得救

仲有magnisky act既mp

肺炎係最強黃絲

好大機會係 中英達成xx億嘅貿易協議 然後完

係時候加速主義幫手撥火

既然有一方都不尊重聯合聲明，不如终止佢，回到起點啦

口炮?

twitter 多左外國人吊大陸，打china virus揾到好多post

自己老母都想佢死咩

小英國又想收多D錢？

美國呢排頻出Twitter網軍新聞 Twitter好快又清一批AC

不如問下有邊個國家會唔嬲

夠閪膽咩

全球第二大武肺治癒率既伊朗

The second unnamed official said "there has to be a reckoning

在公在私都應該嬲

對住人民幣咪又跪低 日落帝國

當你做咗幾廿年太子你就唔會咁諗。
不過我都相信佢今次唔會，首先事頭婆有咩冬瓜豆腐應該會直接傳位俾威廉，其次係查理斯都中咗，分分鐘早過佢母后走。

岩架la, 激起全球憤怒，全球杯葛

聽住先啦日落帝國
聽日繼續奶共用華為

Tg 有twitter bot已經整合大量國際戰線tweet

其實英女皇今次條命係屬於高危
隻毒算係專攻老人家
而掛名大權就係QUEEN果度
呢D時候英國應該實行最高戒備保護QUEEN先係

#SaveTheQueenfromChineseVirus
有冇咩tag好啲

唔夠人,好明顯好多連登仔笑完就算，郁下隻手指都懶，開post 嘅又成日唔比番條link,對件事完全冇幫助

日落帝國 跪住奶啦

聽住先

日落省發惡？想變翻做國嘅話，禁用華為先啦順便清理下自己門戶，例如某類英國籍嘅小粉紅

留名

我知
就係返工

後現代主義=>自由主義=>左膠令正義有虛位=>中共/伊斯蘭

Twitter

日落帝國憑咩
最後又咪死死氣簽一大堆協議

我會願意用事頭婆呢條老命，用嚟發動全世界嘅80國聯軍殲滅中共

對唔住事頭婆，不過you’ve lived a good life

當係還返啲嘢比香港啦

英國人：好嬲
聽日繼續奶共

D死鬼佬

應該要面對既問題就RACIST
而家郁尻D亞洲人就唔RACIST

含到你精盡國亡，問你怕未？

試下英女皇都因為呢個病死埋 睇下點

cctvb都自身難保啦 講呢d

如果英女皇死撚左
英國應該舉國要求打撚柒中共

意大利死萬人都唔發惡就自作孽啦

震怒 堅持建設民主中国

所以1124建制輸到仆街

天黑國，得啖笑

日落帝國點會夠膽

幾似清末

玩到acc被人封左

其實歸咗日落國就唔洗再自決架啦
首先因為殖民係西方係政治不正確，所以香港「歸英」既話就絕對唔係歸英字面上既歸英，再次成為英國殖民地，而係拼入英國一部份，成為英國海外領土（british overseas territory)，就好似福克蘭群島咁，咁都做咗英國海外領土公民（british overseas citizens)囉，仲自決乜春。如果遲下蘇格蘭真係獨立、愛爾蘭真係全島統一既話，直布羅陀同香港就好大機會拼入英國本土，變成uk of great britain, Gibraltar and Hong Kong，咁大家都係英國公民就更加唔洗自決

再講你既option入面歸台歸美都係不現實架。你講得出歸台，姐係台灣已經唔再係中華民國在台灣，而係台灣共和國，其實台灣人就係凝聚緊人心向呢個方向行緊。當台灣真係正名台灣既時候，仲邊有法理基礎收返香港？而且台灣人根本唔想同香港人同屬一國，做好兄弟好朋友唔同做屋企人，要怪就怪你老豆老母果代太過串啦。最重要係，中国就係因為收咗香港先強大到足以威脅美國，你覺得美國仲會唔會容許台灣收返香港成為下一個中国？

歸美就更難，雖然有人心，香港後生仔好中意美國，亦有美國人已經覺得唔洗加入啦直接用加州換香港啦，而且美國style真係同香港人好夾，畫公仔畫出腸架嘛。不過問題係無法理基礎囉。

所以，歸咗英之後，你個公投自決就只有三個選項，保持現況留英、成為英聯邦自治領（姐係澳洲加拿大咁，承認女王係君主）、獨立共和，絕對無其他選項。

點解我唔講中国呢個選項？因為發生以上情況既前設就係中国解體各省獨立日鬥夜鬥，否則俾到盡你都係bno平權only。

天黑省

華為 人民幣

奶到雪雪聲啦
死幾個廢老就反面咩

"We're allowing companies like Huawei not just into our economy, but to be a crucial part of our infrastructure.

'This needs to be reviewed urgently, as does any strategically important infrastructure that relies on Chinese supply chains."

bbc冇講？

諗諗都幾搞笑
一開始講盡大話 諗住做救世主
但係去到依家
令人係大話中睇清既係果D送出既物資
回力標

中你老母華人民

廢國吠乜鳩

直布羅陀
真·一國兩制

屌柒支那✖️核平支那✔️

似
呢個鑊 BJ 食唔落 孭唔撚到

Post 支國食狗 寫狗片
叫佢地唔好屌
要尊重人地文化
屌嘅就係 西方文明歧視
Racist
要食到pan racism 膠化 極端
姐係鬥紅概念

如果有埋full sovereignty
又可以揸BC就最正

核彈都冇 打條撚

好難做uk of great britain, Gibraltar and Hong Kong
因為到時就會有幾十個mp坐喺西敏寺

查理斯一生都好悲慘

好心咪送d測試劑出去啦 穿晒煲

最緊要唔好貪埋小便宜

英國有核彈

40倍 咁少?

一生富貴俾你講到好慘咁

係先好呀 唔好一陣轉個頭又奶

惡得出咩樣一國兩制運作正常

我係民國派，擁護中華民國，視中華民國係正統中國，支持反攻大陸打倒共匪，亦支持香港回歸正統中國

我知連登仔未必buy但香港確實要一座靠山亦係事實，否則他朝共匪倒台香港無險可守，容易比南方軍閥兼併，必須依靠中華民國守軍

你話富貴，佢地又冇一般富豪咁闊綽；你話有權力，其實佢地乜都唔做得，所有都係虛名冇實權。

70歲人都仲係皇太子，唯有自己呀媽駕崩，先有受萬人景仰嘅機會，你話幾咁矛盾？但到果刻嚟到，又仲有幾多日子享受？

如果你有Netflix 可以睇下 Crown套劇，不可盡信但不可不信。

用華為五豬反共

好慘？戴安娜就真係慘喇,食人隻豬都唔夠仲要搞婚外情.

Push

巴打好有研究

屋企兩件紅衛兵呢幾日睇CCTVB睇到好HI

前排話英女皇中招單野 睇黎空穴來風 事必有因

I would say Taiwan is Taiwan Forever Taiwan

打佢啦正仆街支那人

中華民國早就名存實亡,1927年之前嘅中華民國先係正統

香港需要靠山，單呢一句我認同。
不過我不認同中華民國，因為我既身份認同唔係中國人。中華民國係未亡國，而係去咗台灣。本來你講既野就政治一百分正確，不過民情就唔係咁。因為台灣人都凝聚緊民意向台灣共和國既路行。

所以，either歸英，or獨立後美國駐軍。
美英兩國都係靠山嚟。你要做中國人你可以返中国，或者去台灣入國民黨推動原教旨主義「反攻大陸」。

越嚟越多名人死於武漢肺炎

我地會奏明皇上將佢風光大葬
等佢活得豐富，死得精彩

做緊

啱
班仆街仲想奶共

人民幣既魔力真係恐怖，真正人為財死

台北到呢一刻都只係臨時中央政府所在地，南京先係真正首都，況且中華民國如果要出手佔領共匪其下任何一個地方都係合情合理（base on共匪開始崩潰無力統治大陸嘅情況下），萬里錦鏽河山有邊個統治者政治家唔想要？

KMT 宜家都就嚟變過街老鼠

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

嗱英國佬，我教你點激到中共爆血管

收返香港先，淨返嗰啲之後再話你知

依家就係台灣人想一中一台嘛
仲話萬里錦鏽河山，依家中國仲邊有錦鏽河山？

好返咪又奶到底

遲到幾時?
到時已被滅國

挨過呢段未能日落先講…

叫佢用武漢肺炎都唔肯 仲痴心妄想到會覆卓呀？咪鬼諗太多啦喂

係就快撚啲啦，唔好氹我地開心

八國聯軍不遠矣

d藍c真係以為支那救國

澳洲sky news : 唔可以俾支那改寫武漢肺炎既歷史！

世界 vs 支那
實輸

有生之年見證WIII

希望支爆，我依家日日去Twitter 撥火

世界 vs 支那

雖然英國都係屎
但點都好過新型國
最起碼收返之後可以睇班藍絲死返上共國

算啦，佢地撚夠膽咩，日已落帝國
拿，嬲一陣好啦，陣間雜大大嬲撚左佢地唔比佢地用華為5G，
咁到時英國就可以哭「口能」返一晚

唔同美國聯手佢邊有料搞

係，kmt反而成為負資產
依家kmt都要轉型，否則真係滅黨
如果佢地拋唔出一個台灣民眾接納並且佢地有能力執行既中台區隔方針，只會變成時代力量台灣基進呢啲細黨
而且今次民進黨反映既係民進黨既執政能力+台灣公民民族主義既成功
台灣人只會對自已係台灣人既身份有更強既認同，對中國人呢個身份只會更加厭惡

而最重要既係，最後都係美國佬話事，所以國民黨係好難再做返以前咁強勢

Boris Johnson's government is reportedly furious with China

Also Boris Johnson's government: 5G with Huawei is harmless

講就兇狠

得閒就po返啲個人嘢
如果唔係會俾system當bot

遲下如果爆得仲勁

好多人生活太美好
想像唔到中国人可以幾仆街

好難估
可以反面
又可以步香港 2003 年後塵

有苦自己知

佢死埋仲好

唔好ff 啦

英國就算撚數啦 聯埋法德 搵美國大佬求救啦

MI6係有料就爆出黎啦。

查理斯

條友反共

睇Crown 之前對佢查理斯王子無乜感覺
睇完就覺得佢同想像中好唔同
其實幾慘

已經收左咁多歐洲難民
仲要收多700萬香港垃圾
你係英國人 你肯唔肯

成日幻想港英政府會有道義
運動到依家九個月 大英艦隊到未 係咪兜北極過緊黎

中國組織攬炒話英國重返香港係帝國主義啵

開始覺醒了 劇情係咪會好精彩

左膠肯醒未...

算鳩掃啦 過完今次武漢肺炎咪又係繼續賺人民幣做共產黨隻食屎狗

亮劍?

係就快

It could prompt the prime minister to abandon his deal with Chinese telecomms company, Huawei.

Fake news?

無咩所謂 我只睇有冇實際行動
嘴度幾高潮都好 對現實冇影響
no one care

點樣覆桌 想知

幾時重演八國聯軍呀

百國聯軍

撥火師出動

Pin this

正確追擊手

得個講字

日落國，奶支唔係奶得好開心咩？

中共原本駐軍香港
要開戰都係英國開先
所以都係唔好ff咁多

事頭婆臨走做多年對世界好既事黎睇下

真係有種亂世feel
唔知幾時就WW3
但又好期待百國聯軍

都係啲普通邏輯推論
我自己觀察唔單止認為香港獨立呢個思潮係被中共逼出嚟
我更加認為香港人呢個身份都係被中國人既劣行逼出嚟
所以只要中共倒台，就唔需要港獨；只要中國人唔再周街痾屎，就唔洗再分香港人中國人

至於點解我話歸咗英唔洗再自決/獨立，因為香港人俾人管治慣，根本唔係想要民主、自己掌政，係想要高效廉潔既管治，簡單啲講，新加坡就係香港人既天堂，姐係林鄭一落台個運動就會完，下一個特首都係做唔到好野出嚟好多香港人都會移民走人

其實真係好on9, 點解班勇武要為一班咁樣既人咁大犧牲？

支那GG

英國宜家應該轉左親US多啲 US一公開華為啲柒嘢應該全地球冇人夠膽用 非洲例外

中共倒台，香港作用會慢慢消失。
中共keep 住 香港獨立對香港仲好

我地嘅努力算成功

覆卓記得叫醒我

英國脫歐後 都要奶共

呢班人唔係奶共
係仲係度玩political correct
再死多d人佢地再玩呢d就要落台

唔要日落